民主黨支持者在車上大叫：「特朗普輸了！」結果三秒後炒車。

今次真係炒左車

真炒車

又幾好笑

類似支那治癒系GIF

弓起

睇comment話條友本身想搶支TRUMP旗

wasted

上帝暗示

美國回憶小子炒車撚

現眼報

仲有即有警察

笑撚死

炒車之後即刻出現

推

有冇死

要賠幾多架
撞政府燈柱

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion